男朋友話我個胸大左三分一。。

但。。個肚腩都大左三分一。。

0 X 1/3 = 0

我淨係肥係肚腩點搞

平胸就代表零咩 on9

正解

A級變左AAA?

Rip

調轉

數學黎講 假設A係90 大左三份一即係120 最多都係A+++

我都大咗0.0幾

0 ×一又三分一呀

大咗又點，又咪係係一個平胸怪

關你春事

都係0

仲諗住問你個胸肌點練，原來係肥仔波

圖呢

有話計total咩，計緊個change咋

係塊板上面疊多3塊都仲係板

厚d囉

AA

左邊定右邊？